{"translation-revision-date":"2019-06-26 20:24:02+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CR"},"Submit a Ticket":["Generar un ticket"],"Got a question or need some help with the theme? You can always submit a support ticket, and our team will help you out.":["\u00bfTiene alguna pregunta o necesita ayuda con el tema? Siempre puede enviar un ticket de soporte, y nuestro equipo le ayudar\u00e1."],"Support":["Soporte"],"Set the footer type, number of columns, spacing and colors.":["Establezca el tipo de pie de p\u00e1gina, el n\u00famero de columnas, el espaciado y los colores."],"Footer Options":["Opciones del pie de p\u00e1gina"],"Set the sidebar width, design type, spacing, colors.":["Establezca el ancho de la barra lateral, el tipo de dise\u00f1o, el espaciado, los colores."],"Set the page container width, spacing, sidebar and more.":["Establezca el ancho del contenedor de la p\u00e1gina, el espacio, la barra lateral y m\u00e1s."],"Sidebar Options":["Opciones de barra lateral"],"Page Options":["Opciones de p\u00e1gina"],"Set the blog entries type, number of cards, spacing, colors and more.":["Establezca el tipo de entradas de blog, n\u00famero de tarjetas, espaciado, colores y m\u00e1s."],"Set the theme header type, set the colors, spacing, alignment and more.":["Establezca el tipo de encabezado del tema, establezca los colores, el espaciado, la alineaci\u00f3n y m\u00e1s."],"Set the theme global colors, chose the font, button and background color.":["Establezca los colores globales del tema, elija la fuente, el bot\u00f3n y el color de fondo."],"COMING SOON":["PRONTO"],"Install":["Instalar"],"Activate":["Activar"],"Deactivate":["Desactivar"],"Changelog":["Registro de cambios"],"No changelog present at the moment.":["No hay registro de cambios hasta el momento."],"Loading changelog...":["Cargando registro de cambios..."],"Loading Plugins Status...":["Cargando estado de plugins..."],"Blog Options":["Opciones del blog"],"Header Options":["Opciones de cabecera"],"Go to option":["Ir a la opci\u00f3n"],"Color Options":["Opciones de color"],"Home":["Inicio"],"Download":["Descargar"],"Blocksy Companion":["Blocksy Companion"]}},"comment":{"reference":"admin\/dashboard\/static\/bundle\/main.js"}}