{"translation-revision-date":"2021-02-17 22:31:31+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CR"},"Version":["Versi\u00f3n"],"HTML":["HTML"],"Preformatted":["Preformateado"],"ordered list":["lista ordenada"],"Name:":["Nombre:"],"List":["Lista"],"Descriptions":["Descripciones"],"bullet list":["lista con vi\u00f1etas"],"Table":["Tabla"],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Read more":["Leer Mas"],"Block updated.":["Bloque actualizado."],"Convert to regular blocks":["Convertir a bloque normal"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloque se ha borrado o no est\u00e1 disponible."],"Reusable Block":["Bloque reutilizable"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Cree y guarde contenido para reutilizarlo en su sitio. Actualice el bloque, y los cambios se aplicar\u00e1n donde est\u00e9 siendo utilizado."],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"Use the classic WordPress editor.":["Utiliza el editor cl\u00e1sico de WordPress."],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Agrega un bloque que muestra contenido extra\u00eddo de otros sitios, como Twitter, Instagram o YouTube."],"Write file name\u2026":["Escrib\u00ed el nombre del archivo\u2026"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Add a link to a downloadable file.":["Agrega un enlace a un archivo descargable."],"document":["documento"],"pdf":["pdf"],"button label\u0004Download":["Descarga"],"Text link settings":["Ajustes del enlace de texto"],"Download button settings":["Ajustes del bot\u00f3n de descarga"],"Show download button":["Mostrar bot\u00f3n de descarga"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Agrega c\u00f3digo personalizado HTML y previsual\u00edzalo mientras lo editas."],"embed":["incrustar"],"Write HTML\u2026":["Escrib\u00ed HTML..."],"Latest comments settings":["Ajustes de los \u00faltimos comentarios"],"Display avatar":["Mostrar el avatar"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Latest Comments":["\u00daltimos comentarios"],"Display a list of your most recent comments.":["Muestra una lista de tus comentarios m\u00e1s recientes."],"recent comments":["comentarios recientes"],"Display post date":["Mostrar fecha de la entrada"],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Display a list of your most recent posts.":["Muestra una lista de tus entradas m\u00e1s recientes."],"recent posts":["entradas recientes"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea una lista de vi\u00f1etas o numerada."],"numbered list":["lista numerada"],"Convert to unordered list":["Convertir a lista desordenada"],"Convert to ordered list":["Convertir a lista ordenada"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Indent list item":["Agregar sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Write list\u2026":["Escrib\u00ed una lista\u2026"],"Show media on left":["Mostrar multimedia a la izquierda"],"Show media on right":["Mostrar multimedia a la derecha"],"Media & Text settings":["Ajustes de multimedia y texto"],"Media & Text":["Multimedia y texto"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca palabras y multimedia uno al lado del otro para tener un dise\u00f1o m\u00e1s rico."],"Media area":["\u00c1rea de multimedia"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \"%s\". Pod\u00e9s dejar intacto este bloque, convertir su contenido a un bloque de HTML personalizado o quitarlo del todo."],"Keep as HTML":["Mantener como HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \"%s\". Pod\u00e9s dejar intacto este bloque o quitarlo del todo."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con este bloque."],"block name\u0004More":["M\u00e1s"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separa tu contenido en una experiencia multi-p\u00e1gina."],"next page":["p\u00e1gina siguiente"],"pagination":["paginaci\u00f3n"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Agrega texto que respete tus espacios y tabulados, y que tambi\u00e9n permita estilos."],"Write preformatted text\u2026":["Escrib\u00ed texto preformateado\u2026"],"Main color":["Color principal"],"Pullquote":["Cita"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Da un \u00e9nfasis visual especial a una cita de tu texto."],"Solid color":["Color s\u00f3lido"],"Separator":["Separador"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea una ruptura entre ideas o secciones con un separador horizontal."],"horizontal-line":["l\u00ednea-horizontal"],"divider":["separador"],"Wide Line":["L\u00ednea ancha"],"Dots":["Puntos"],"Shortcode":["Shortcode"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Inserta elementos adicionales personalizados con un shortcode de WordPress."],"Write shortcode here\u2026":["Escrib\u00ed aqu\u00ed el shortcode\u2026"],"Spacer":["Espaciador"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Agrega espacio en blanco entre bloques y personaliza su altura."],"Spacer settings":["Ajustes del espaciador"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxeles"],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (obsoleto)"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, us\u00e1 el bloque de p\u00e1rrafo en su lugar."],"Write subheading\u2026":["Escrib\u00ed el subt\u00edtulo\u2026"],"Column count":["Conteo de columnas"],"Row count":["Conteo de filas"],"Edit table":["Editar tabla"],"Table settings":["Ajustes de tabla"],"Fixed width table cells":["Celdas de tabla de ancho fijo"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Inserta una tabla -- perfecto para compartir gr\u00e1ficos y datos."],"Stripes":["Franjas"],"Text Columns (deprecated)":["Columnas de texto (obsoletas)"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, us\u00e1 el bloque de columnas en su lugar."],"New Column":["Nueva columna"],"Verse":["Verso"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inserta poes\u00eda. Utiliza formatos de espaciado especiales. O cita letras de canciones."],"poetry":["poes\u00eda"],"Write\u2026":["Escrib\u00ed\u2026"],"Video settings":["Ajustes de v\u00eddeo"],"Muted":["Silenciado"],"Playback controls":["Controles de reproducci\u00f3n"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un video desde tu biblioteca de multimedia o sub\u00ed uno nuevo."],"movie":["pel\u00edcula"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3vil"],"Page Break":["Salto de p\u00e1gina"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contenido..."],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroceso"],"keyboard key\u0004Space":["Espacio"],"The excerpt is hidden.":["El extracto est\u00e1 oculto."],"The excerpt is visible.":["El extracto es visible."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar el experto en el contenido completo de la p\u00e1gina"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["El contenido anterior de este bloque ser mostrar\u00e1 en el extracto en la p\u00e1gina de archivos."],"Label text":["Texto de la etiqueta"],"Add label\u2026":["Agregar etiqueta..."],"Optional placeholder text":["Texto de la posici\u00f3n opcional"],"Optional placeholder\u2026":["Posici\u00f3n opcional..."],"Button text":["Texto del bot\u00f3n"],"Add button text\u2026":["Agregar texto del bot\u00f3n..."],"Help visitors find your content.":["Ayud\u00e1 a los visitantes a encontrar tu contenido."],"find":["buscar"],"Enter URL here\u2026":["Ingresar URL aqu\u00ed..."],"Use URL":["Usar URL"],"Edit RSS URL":["Editar URL del RSS"],"RSS settings":["Ajustes de RSS"],"Display author":["Mostrar autor"],"Display date":["Mostrar fecha"],"Display excerpt":["Mostrar extracto"],"Max number of words in excerpt":["M\u00e1ximo n\u00famero de palabras del extracto"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostrar entradas desde un feed RSS o Atom."],"atom":["atom"],"feed":["feed"],"- Select -":["- Seleccionar -"],"Tag Cloud settings":["Ajustes de la nube de etiquetas"],"Group":["Grupo"],"container":["contenedor"],"wrapper":["envoltura"],"row":["fila"],"section":["secci\u00f3n"],"One.":["Uno."],"Two.":["Dos."],"Three.":["Tres."],"Four.":["Cuatro."],"Five.":["Cinco."],"Six.":["Seis."],"Crop image to fill entire column":["Recortar la imagen para rellenar toda la columna"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["El reyezuelo<br>Se gana la vida<br>Sin hacer ruido."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Align column left":["Alinear la columna a la izquierda"],"Align column center":["Centrar la columna"],"Align column right":["Alinear la columna a la derecha"],"Insert a table for sharing data.":["Insertar una tabla para compartir datos."],"Create Table":["Crear tabla"],"Change column alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n de la columna"],"Header section":["Secci\u00f3n de cabecera"],"Footer section":["Secci\u00f3n de pie de p\u00e1gina"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Release Date":["Fecha de lanzamiento"],"May 7, 2019":["7 de mayo de 2019"],"February 21, 2019":["21 de febrero de 2019"],"December 6, 2018":["6 de diciembre de 2018"],"Attachment page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sub\u00ed un archivo o eleg\u00ed uno de tu biblioteca multimedia."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una de las cosas m\u00e1s dif\u00edciles de hacer en tecnolog\u00eda es interrumpirte a vos mismo."],"Ordered list settings":["Ajustes de listas ordenadas"],"Start value":["Valor inicial"],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bienvenido al maravilloso mundo de los bloques\u2026"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Aviso: Reproducir videos autom\u00e1ticamente puede causar problemas de usabilidad para algunos visitantes."],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"The current poster image url is %s":["La URL actual de la imagen del p\u00f3ster es %s"],"There is no poster image currently selected":["No hay ninguna imagen de p\u00f3ster seleccionada en este momento"],"Percentage Width":["Porcentaje del ancho"],"Post content settings":["Ajustes del contenido de la entrada"],"Post content":["Contenido de la entrada"],"Post meta settings":["Ajustes meta de la entrada"],"Sorting and filtering":["Ordenar y filtrar"],"Logos Only":["Solo logotipos"],"Pill Shape":["Forma de pastilla"],"Enter address":["Introducir direcci\u00f3n"],"Media file":["Archivo multimedia"],"download":["descargar"],"Show:":["Mostrar:"],"Full post":["Entrada completa"],"Featured image settings":["Ajustes de la imagen destacada"],"Display featured image":["Mostrar la imagen destacada"],"Image alignment":["Alineaci\u00f3n de la imagen"],"Unsupported":["No compatible"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Viene el hombre ciego al mundo\ncuarti\u00e1ndolo la esperanza,\ny a poco andar ya lo alcanzan\nlas desgracias a empujones;\n\u00a1Jue pucha! que trae liciones\n\u00a1el tiempo con sus mudanzas!"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Header label":["Etiqueta de la cabecera"],"Footer label":["Etiqueta del pie de p\u00e1gina"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Junta esperencia en la vida\nhasta pa dar y prestar,\nquien la tiene que pasar\nentre sufrimiento y llanto;\nporque nada ense\u00f1a tanto\ncomo el sufrir y el llorar."],"poem":["poema"],"Poster image":["Imagen del p\u00f3ster"],"Social Icons":["Iconos de redes sociales"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Muestra iconos enlazando con tus perfiles de redes sociales o sitios web."],"block keywords\u0004links":["enlaces"],"Social Icon":["Icono de redes sociales"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Link label":["Etiqueta del enlace"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describ\u00ed brevemente el enlace para ayudar a los usuarios de lectores de pantalla."],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Muestra un icono que enlaza a un perfil de redes sociales o una web."],"Display author name":["Mostrar el nombre del autor"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Add link to featured image":["A\u00f1adir enlace a la imagen destacada"],"Read more link text":["Texto del enlace para continuar leyendo"],"read more":["continuar leyendo"],"Toggle search label":["Alternar etiqueta de b\u00fasqueda"],"Change button position":["Cambiar la posici\u00f3n del bot\u00f3n"],"No Button":["Sin bot\u00f3n"],"Button Outside":["Bot\u00f3n por fuera"],"Button Inside":["Bot\u00f3n por dentro"],"Use button with icon":["Usar bo\u00f3n con icono"],"Combine blocks into a group.":["Combinar bloques en un grupo"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Captions":["Transcripci\u00f3n"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Las pistas pueden ser subt\u00edtulos, transcripciones, cap\u00edtulos o descripciones. Ayudan a que su contenido sea m\u00e1s accesible para una gama m\u00e1s amplia de usuarios."],"Edit %s":["Editar %s"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Edit track":["Editar pista"],"Label":["Etiqueta"],"Title of track":["T\u00edtulo de la pista"],"Source language":["Idioma de origen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta del idioma (es, fr, etc.)"],"Kind":["Tipo"],"Remove track":["Eliminar pista"],"Add tracks":["A\u00f1adir pistas"],"Convert to blocks":["Convertir en bloques"],"Open links in new tab":["Abrir los enlaces en una nueva pesta\u00f1a"],"Unlink":["Quitar enlace"],"sound":["sonido"],"Square":["Cuadrado"],"Upload":["Subir"],"Text Color":["Color del texto"],"Empty":["Vac\u00edo"],"File":["Archivo"],"Auto":["Auto"],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada de WordPress."],"Original":["Original"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Link settings":["Ajustes del enlace"],"Archives settings":["Ajustes de archivos"],"Display a monthly archive of your posts.":["Muestra un archivo por meses de tus entradas."],"Audio settings":["Ajustes de audio"],"Write caption\u2026":["Escrib\u00ed la leyenda\u2026"],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un reproductor sencillo de audio."],"Add text\u2026":["Agrega texto\u2026"],"Color settings":["Ajustes de color"],"Button":["Bot\u00f3n"],"block style\u0004Rounded":["Redondeado"],"Outline":["Contorno"],"Categories settings":["Ajustes de las categor\u00edas"],"Display a list of all categories.":["Muestra una lista de todas las categor\u00edas."],"Write code\u2026":["Escrib\u00ed c\u00f3digo\u2026"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Muestra fragmentos de c\u00f3digo que respetan tus espacios y tabuladores."],"A single column within a columns block.":["Una columna simple dentro de un bloque de columnas."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Agrega un bloque que muestra contenido en varias columnas, luego agrega cualquier bloque de contenido que quieras."],"Cover":["Cubrir"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Agrega una imagen o video con un texto superpuesto \u2014 genial para cabeceras."],"Border settings":["Ajustes del borde"],"Fixed background":["Fondo fijo"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Embed a tweet.":["Incrusta un tweet."],"music":["m\u00fasica"],"video":["video"],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un video de YouTube."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Facebook."],"image":["imagen"],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Instagram."],"post":["entrada"],"blog":["blog"],"audio":["audio"],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contenido de SoundCloud."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contenido de Spotify."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contenido de Flickr."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un video de Vimeo."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un video de Animoto."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contenido de Cloudup."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contenido de CollegeHumor."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un video de Dailymotion."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contenido de Imgur."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contenido de Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contenido de Kickstarter."],"Embed Meetup.com content.":["Incrusta contenido de Meetup.com."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contenido de Mixcloud."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un hilo de Reddit."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contenido de ReverbNation."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contenido de Screencast."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contenido de Scribd."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contenido de Slideshare."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contenido de SmugMug."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta contenido de Speaker Deck."],"Embed a TED video.":["Incrusta un video de TED."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un video de VideoPress."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un video de WordPress.tv."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado mantendr\u00e1 su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado podr\u00eda no mantener su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"Edit URL":["Editar URL"],"Media settings":["Ajustes multimedia"],"Resize for smaller devices":["Cambia el tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1s peque\u00f1os."],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL a incrustar\u2026"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Embedded content from %s":["Contenido incrustado desde %s"],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniaturas se recortan alineadas."],"Thumbnails are not cropped.":["Las miniaturas no se recortan."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra im\u00e1genes, sub\u00ed nuevas o elige archivos desde tu biblioteca."],"Crop images":["Recortar las im\u00e1genes"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Muestra m\u00faltiples im\u00e1genes en una galer\u00eda enriquecida."],"images":["im\u00e1genes"],"photos":["fotos"],"Write heading\u2026":["Escrib\u00ed el encabezado\u2026"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Heading":["Encabezado"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce nuevas secciones y organiza el contenido para ayudar a los visitantes (y a los motores de b\u00fasqueda) a comprender la estructura de tu contenido."],"title":["t\u00edtulo"],"subtitle":["subt\u00edtulo"],"Image settings":["Ajustes de imagen"],"Alt text (alternative text)":["Texto alt (texto alternativo)"],"Insert an image to make a visual statement.":["Inserta una imagen para hacer una declaraci\u00f3n visual"],"photo":["foto"],"Showing large initial letter.":["Mostrando letra inicial grande."],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar una letra inicial grande."],"Text settings":["Ajustes del texto"],"Drop cap":["Letra capital"],"Start with the building block of all narrative.":["Empieza con el bloque que cimienta toda la narrativa."],"text":["texto"],"Write quote\u2026":["Escrib\u00ed la cita\u2026"],"Write citation\u2026":["Escrib\u00ed la referencia\u2026"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Da un \u00e9nfasis visual al texto citado. \"Al citar a otros, nos citamos a nosotros mismos.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"blockquote":["cita"],"block style\u0004Large":["Grande"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Empez\u00e1 a escribir o tipe\u00e1 \/ para elegir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vacio; empez\u00e1 a escribir o tipe\u00e1 una barra diagonal para elegir un bloque"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imagen tiene un atributo alt vac\u00edo; el nombre del archivo es %s"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imagen tiene un atributo alt vac\u00edo"],"button label\u0004Try again":["Intent\u00e1 de nuevo"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a enlace"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":[" Incrusta contenido de Crowdsignal (anteriormente Polldaddy). "],"block style\u0004Default":["Predeterminado"],"ebook":["ebook"],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contenido de Amazon Kindle."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Lo siento, este contenido no pudo ser incrustado."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["El contenido incrustado desde %s no puede ser previsualizado en el editor."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagen %1$d de %2$d en la galer\u00eda"],"Focal point picker":["Selector de punto focal"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Preguntar a los visitantes por una acci\u00f3n con un enlace estilo bot\u00f3n."],"link":["enlace"],"posts":["entradas"],"archive":["archivo"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Peg\u00e1 un enlace al contenido que quer\u00e9s mostrar en tu sitio."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Learn more about embeds":["Aprend\u00e9 m\u00e1s sobre los incrustados"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un lugar de la Mancha, de cuyo nombre no quiero acordarme, no ha mucho tiempo que viv\u00eda un hidalgo de los de lanza en astillero, adarga antigua, roc\u00edn flaco y galgo corredor."],"Code is Poetry":["El c\u00f3digo es poes\u00eda"],"Move image backward":["Mover la imagen hacia atr\u00e1s"],"Move image forward":["Mover la imagen hacia adelante"],"Write gallery caption\u2026":["Escribir la leyenda de la galer\u00eda..."],"Describe the purpose of the image":["Describ\u00ed el prop\u00f3sito de la imagen"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Dejalo vac\u00edo si la imagen es meramente decorativa."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["El Mont Blanc aparece quieto, nevado y sereno."],"Clear Media":["Vaciar los medios"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Sub\u00ed un archivo de imagen o video, o eleg\u00ed uno de tu biblioteca de medios."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de la nieve<\/strong>"],"Open in new tab":["Abrir en una nueva pesta\u00f1a"],"cite":["cita"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Al citar a otros, nos citamos a nosotros mismos."],"Border radius":["Radio del borde"],"Link rel":["Link rel"],"Call to Action":["Llamada a la acci\u00f3n"],"Fill":["Rellenar"],"Two columns; equal split":["Dos columnas con el mismo ancho"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dos columnas, una de un tercio y la otra de dos tercios"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dos columnas; una de dos tercios y otra de un tercio"],"Three columns; equal split":["Tres columnas del mismo ancho"],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Pido a los santos del cielo que ayuden mi pensamiento: les pido en este momento que voy a cantar mi historia me refresquen la memoria y aclaren mi entendimiento."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Aqu\u00ed me pongo a cantar, al comp\u00e1s de la vig\u00fcela, que el hombre que lo desvela una pena estrordinaria, como la ave solitaria con el cantar se consuela."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Aviso: reproducir audios autom\u00e1ticamente puede producir problemas de usabilidad para algunos visitantes."],"Column settings":["Ajustes de la columna"],"Image size":["Tama\u00f1o de la imagen"],"Open Media Library":["Abrir la biblioteca multimedia"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un video de TikTok."],"Title attribute":["Atributo del t\u00edtulo"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe el papel de esta imagen en la p\u00e1gina."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muchos dispositivos y navegadores no muestran este texto.)"],"Change heading level":["Cambiar el nivel del encabezado"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Vac\u00edo."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"ADD MEDIA":["AGREGAR MEDIOS"],"Gallery settings":["Ajustes de la galer\u00eda"],"Link to":["Enlazar a"],"podcast":["podcast"],"recording":["grabaci\u00f3n"],"Buttons":["Botones"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Anima a los visitantes a que realicen alguna acci\u00f3n con un grupo de enlaces estilo bot\u00f3n."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \"bloque\" es el t\u00e9rmino abstracto utilizado\n\/\/ para describir las unidades de marcado que\n\/\/ cuando se componen juntos, forman el\n\/\/ contenido o dise\u00f1o de una p\u00e1gina.\nregisterBlockType( nombre, ajustes );"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Yo he visto muchos cantores, con famas bien obtenidas, y que despu\u00e9s de alquiridas no las quieren sustentar"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Con la guitarra en la mano ni las moscas se me arriman,"],"social":["social"],"survey":["encuesta"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Landscape":["Horizontal"],"16:10":["16:10"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"Portrait":["Vertical"],"10:16":["10:16"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Could not edit image. %s":["No se pudo editar la imagen. %s"],"Zoom":["Zoom"],"Rotate":["Rotar"],"Image uploaded.":["Imagen subida."],"Crop":["Recortar"],"Upload external image":["Subir imagen externa"],"Edit gallery image":["Editar imagen de galer\u00eda"],"Browser default":["Predefinido por el navegador"],"Color Settings":[" Ajustes de color"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["\u00c9ste n\u00famero de columnas excede la cantidad recomendada y puede causar un error visual."],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima de la portada"],"Change content position":["Cambiar posici\u00f3n del contenido"],"Opacity":["Opacidad"],"picture":["Imagen"],"Find out more":["Investigar m\u00e1s"],"100":["100"],"One column":["Una columna"],"Repeated background":["Fondo que se repite"],"Edit":["Editar"],"Save":["Guardar"],"Insert row before":["Insertar fila encima"],"Insert row after":["Insertar fila debajo"],"Delete row":["Borrar fila"],"Insert column before":["Insertar columna antes"],"Insert column after":["Insertar columna despu\u00e9s"],"Column":["Columna"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Dimensions":["Dimensiones"],"Link":["Enlace"],"Background Color":["Color de fondo"],"Page break":["Salto de p\u00e1gina"],"Delete column":["Eliminar columna"],"Background color":["Color de fondo"],"Text color":["Color del texto"],"editor button\u0004Left to right":["De izquierda a derecha"],"Color":["Color"],"No posts found.":["No se encontraron entradas."],"Apply":["Aplicar"],"Excerpt":["Extracto"],"Select":["Elegir"],"Default":["Predeterminado"],"Remove image":["Quitar imagen"],"Replace image":["Reemplazar imagen"],"Edit image":["Editar imagen"],"Select poster image":["Seleccionar la imagen del p\u00f3ster"],"Preview":["Vista previa"],"Remove":["Quitar"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Media File":["Archivo multimedia"],"Columns":["Columnas"],"Replace":["Reemplazar"],"Metadata":["Metadatos"],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Display Settings":["Ajustes de visualizaci\u00f3n"],"Copied!":["\u00a1Copiado!"],"List view":["Vista de lista"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Categories":["Categor\u00edas"],"None":["Ninguna"],"RSS":["RSS"],"Cancel":["Cancelar"],"Archives":["Archivos"],"Close":["Cerrar"],"(no title)":["(sin t\u00edtulo)"],"Width":["Ancho"],"Show post counts":["Mostrar la cantidad de entradas"],"Calendar":["Calendario"],"Show hierarchy":["Mostrar jerarqu\u00eda"],"Tag Cloud":["Nube de etiquetas"],"Code":["C\u00f3digo"],"Loop":["Repetir"],"Quote":["Cita"],"Image":["Imagen"],"Display as dropdown":["Mostrar como desplegable"],"Preload":["Precarga"],"Audio":["Audio"],"Video":["V\u00eddeo"],"A cloud of your most used tags.":["Nube de tus etiquetas m\u00e1s us\u00e1das."],"(Untitled)":["(Sin t\u00edtulo)"],"Contact us":["Cont\u00e1ctenos"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Gallery":["Galer\u00eda"],"Write title\u2026":["Escrib\u00ed el t\u00edtulo\u2026"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendario de las entradas del sitio."],"by %s":["por %s"],"URL":["URL"],"Search":["Buscar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}